發夢見到好似有間香港知名企業唔比住屯門嘅同事早走

推

我無嘢講

走得好走
老龍入大西北嘅巴士已經企滿曬人

4點鐘走晒啦